fujifilm xt20 拍片手震 有冇咩手握或棍可以介紹？

唔該

拍自己定拍人

我平時拎條相機帶cool住條鏡
收短佢 拉行咁借力

就可以企定定拍 唔借點手震

但係邊行邊拍片唔手震只有穩定器

我大多數都係邊行邊拍 但我搵好似冇x系列嘅穩定器 所以想睇睇有冇啲咩介紹

你有冇讀書架

智云，DJI用到喎⋯⋯

佢想要x mount stabiliser

邊行邊拍 xt4都震
平平哋買支Gimbel 啦
大路牌子係DJI >智雲
自己youtube research 下
不過智雲好多打手片 應該好捨得抌錢俾youtuber

屌那星自己上官網睇呀

support 左成大半年啊

咪撚玩啦，使乜support, 裝到部機上去，balance到就用得，你地有無用過

呢兩隻係年先可對照有邊一支做撚到呀

連登太多廢人

睇到DJI RONIN-SC 好似幾正 有冇巴打用緊？

有時候真係難服侍 Tim Cook 都奶共啦

想知點解富士係藍

富士香港代理係藍, 所以你見富士post成日叫人買水貨

但依條含撚貓係會去支拿影裸模, 影義士大頭嘅撐警奶共廢老 唔知有冇試過幫公安含足十四日撚呢